自動波空波問題

小弟玩開棍波, 依家轉自動波有時唔慣
通常開車會直接P 波去D波, 之後鬆手制
N波好少用多數塞車先用, 其實咁對架車有冇問題?
N 波係咪冇乜用???

除咗拖車嗰時用之外我諗唔到有咩用

架架車唔同
新車停燈位多數d波得
長停就p波手制

DCT唔使轉
CVT好似話唔好用咁多n波
睇鬼佬youtuber講

長知識